[唔係個個有甲] 所有人帶膠樽、紙皮、膠紙出街

特別係唔衝嘅人

聽日好大機會瘋狂開槍，好大機會有圍困情況
冇防具擋子彈唔得掂！
6月7月8月都有人整盾，點解9月唔見曬？
前線都唔係個個有浮板！
區區有據點，係時候要有返物資站整裝備

最盡遮到半身就夠，長盾笨重唔使多

［有圖］又有狗仔呼籲

帶帶帶帶帶

推

pushhhhh

好冇？

推推推

（置頂）12人勇武有嘢想同大家講，和理非都入一入嚟唔該。

已經有勇武手足出聲喇